V仔個stage型到我滴左兩滴。。

應該唔算好gay掛